阿森納迷又可以同愛華頓互含喇

兩隊賤種一齊輸

唔準你抽水
你小鳩氣

死阿狗

你小氣

阿迷：支持VAR施予報應

愛華頓話你唔好攞阿技同我比

阿迷平常心

阿迷點會care依一場
佢地都唔會怨嘅

逆來順受阿森納

最好輸到榜尾 stand with ozil

通宵睇阿狗輸波都幾爽 成隊都垃圾黎

公海班柒頭利5點鐘唔瞓都要抽水
怨婦到

風紀好似好嬲好嬲咁

Armchannel ho ball

阿森纳雖然輸咗
但係冇嬴到

你好肉酸
多咗啦

風紀

阿狗
開十幾廿個post抽斷腳水：我地替天行動
輸波比人抽水：多左啦，好肉酸，死怨婦

利迷又怨 躝啦死利狗

多左啦
你好肉酸

多左啦依一句屈撚到

我地阿迷話咩咪咩囉

駁唔到咪大你一句多左啦

真神阿拉保佑

波台風紀

咩平常心 開心呀

陰公囉又落返第10
仲諗住贏到可以做返阿4

football reason 呀 阿閪達講

好撚爽呀

連登都冇乜愛狗 黎黎去去都係班阿狗搞事

角球嗰球擺明黑哨啦

係咪有人當左你係阿狗

Small club mentality
阿狗同愛狗d人咪又係差唔多

今次真係撐你

師兄比件弱智洗地佬撐

隻連登占狗心諗 明明前幾日有獌阿聯盟 仲有隻疤弱智山滋狗撐 點解仲未幫我

阿迪達係掉返轉
下半場saka傷，仲換走tierney，搵xhaka打邊
中間已經無人派牌，仲要無埋側擊力

唔緊要，全部都係笑話黎

利迷又圍爐

今晚一人一分和和氣氣繼續互含